% documento tamaño carta, letra a 10pt, tipo artículo
\documentclass[letterpaper, 10pt]{article}

% configuración del idioma. El último en la lista es el idioma por defecto.
\usepackage[spanish]{babel}

% decodificación de entrada
\usepackage[utf8]{inputenc}

% decodificación de fuentes
\usepackage[T1]{fontenc}

% permite el uso de biber para integrarlo con el generador de referencias
% http://tex.stackexchange.com/questions/13509/biblatex-for-idiots
% style=numeric-comp ordena las citas en cite según el orden de referencias y
% lo comprime si hay intervalos
\usepackage[backend=biber, style=numeric-comp]{biblatex}

\usepackage{array}

\usepackage{graphicx}

\usepackage{listings}

\usepackage{fancyvrb}


\fvset{frame=single, numbers=left}

%\newcommand{\vb}[1]{\VerbatimInput{#1}}

% genera la bibliografía basada en el archivo bibliography.bib
%\bibliography{bibliography}

% recomendación del compilador
\usepackage{csquotes}

\begin{document}

\input{title}

 \section{Introducción}

 Se creo una clase en Java la cual permitirá operaciones matemáticas sobre 
polinomios de la forma de dos variables. Además, se creará una interfaz gráfica 
en la cual el usuario puede interactuar y por otra parte se creará un programa 
que lea desde consola los valores datos y realice la operación indicada.

 \section{Ambiente de desarrollo}
 
 Se implementó utilizando NetBeans, tanto como para la generación de código 
como para la generación de la intefaz.
 
 \section{Estructuras de datos desarrolladas}
 
 Se utilizó principalmente la estructura de lista, ya que se acopla 
perfectamente a lo requerido en la tarea, cada operación matemática recibe dos 
listas con los datos que se van a operar.
 
 \section{Instrucciones para ejecutar el programa}
 
 Como se planteó por medio de una clase que encapsula todo para poder acceder a 
esta, tiene que ser por medio de la interfaz o por medio del programa de la 
consola en el caso de la intefaz, solo se ejecuta y se maniobra por medio de 
esta, mientras que por medio de la consola se debe de ejecutar el archivo y 
enviar el \verb+dato1 operación dato2+ y la consola le dará el resultado de la 
operación indicada.

\subsection{Funciones de los botones de la consola}

\begin{figure}[h]
      \centering
      \includegraphics[scale=0.5]{img1}
\end{figure}
 
 \subsection{Ejemplo de Suma en la interfaz}
 
 \begin{figure}[h]
      \centering
      \includegraphics[scale=0.5]{img2}
\end{figure}

\subsection{Ejemplo en la consola}

\begin{figure}[h]
      \centering
      \includegraphics[scale=0.5]{img3}
\end{figure}
 

 \section{Comentarios finales (estado del programa)}
 
 	El programa funciona para todas las operaciones pero en el caso de la 
multiplicación, genera error cuando el índice de \verb+x+ o \verb+y+ es mayor a 
\verb+9+, para los demás casos funciona perfectamente.


% \printbibliography
 
 \end{document}
